{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037823",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65890&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양슬로우스테이펜션"
    },
    "text": "徒歩5分の距離に位置するこのペンションは、北盆里海水浴場で涼しい海風とともに休息を取ることができる場所です。 周辺には北分里海水浴場、東山海辺、河趙台があり、車で簡単に移動できます。 入室は5:00で、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiを提供し、客室は禁煙です。 駐車が可能で、ペンションでは送迎サービスも提供しています。 愛犬用品は個人で持参し、客室の毀損や汚染に注意してください。 最大人数を超えたり、訪問客を入室したりすることはできず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者なしでは利用できず、画像は実際とは異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は不可能です。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "周辺には北分里海水浴場、東山海辺、河趙台があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に宿泊することはできます。ただし、愛犬用品は個人で持参し、客室の毀損や汚染に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 448
    }
}